強烈要求不合作運動，每個星期都要搞

眼見咁多次前線手足，勇敢去對抗狗狗同速狗
每次見到佢地都俾人拘捕
睇到真係想喊
後來仲要硬食硬膠子彈，過期tear gas
每個人都賭上自己既前途
特別係後生果班00後
冒着俾人因所謂既暴動罪拘捕
拉一個少一個

倒不如為前線提供安全環境去抗爭
一星期係轉綫站到搞幾次不合作運動
咁樣先可以格硬將藍C connect 埋一齊
同埋狗狗唔會咁痴線
係站入邊放tear gas
咁就可以減低前線手足受傷既機會
勇武手足，可以諗諗佢

五大訴求 缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況(警黑)
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港
時代革命

提議循序漸進式加碼,
先係每星期一次, 等香港人適應/留意外界評語, 再決定好唔好一星期多於一次

做乜都俾人屌
倒不如揀個比較安全既方法，
保障前線手足安全

推

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

對，起碼唔使送頭

好靚，等我發大黎搞

小小支持, 歡迎使用

感激不盡

推呀

其實香港人好易習慣
你每星期搞佢一兩次
班港豬就會m底
自己識走位
但商家佬長遠就肉痛

著恤衫都可以幫手

我明呀
依家想改變玩法，唔想佢地習慣d狗射tear gas